[4月新番]我的英雄學院 2期 第5話

＜スタッフ＞

原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

＜キャスト＞

緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

PV3(OP)

PV2

PV1

PUSH

push

番緊工好想睇

好燃呀
爆豪隊vs物間隊，轟隊vs綠谷隊都好撚正

今集飯田爆速果度好型，動畫化真係好。常暗係MVP

係，動畫表現到個種快既程度

咁快轟都反應到

最尾 咁都得

綠谷都舉得切手
不過轟有心理準備

果一撥 好有迫力

再push

但其實個下係咪冇打出去?

打空氣吹走佢

動畫化真係好撚高質

明明睇過漫畫但動畫做出黎一樣咁緊張

唔夠一分鐘=五分鐘
十秒=十秒

咁佢都叫控制到one for all ?

無睇過漫畫

想問有one for all

咁遲d係咪有all for one？

個下 控制到

會唔會有埋all for all

未有唔知將來有冇

最後boss係one above all

體育祭好撚好睇，原來飯田個引擎咁快 動畫化one for all型好多
期待跟住隻揪隻

屌 動畫同漫畫都好撚正
動畫bgm加埋高汁作畫
漫畫分鏡完美又唔洗改直接用都有果種威力

其實綠間果下點解唔拎埋另外果幾條

常暗屈機

Carry綠谷全場

認真講句，動畫仲做得好過漫畫

今集公布結果個BGM做得好好

常暗如果唔怕光同控制自如
我諗佢都係TOP5以內

漫畫無動畫既動態同聲
唔係做得好劣就一定係差D架啦

動畫公司超正

唔怕光佢直頭無敵

點解唔可以一齊好?

個影會唔會受傷？

暫時黎睇唔會
但係見光就會縮細

👍🏻🤤👍🏻

上嗚

最後係one on one

因佢剩係識射三分波

好好睇 又要等

係LOR，其他人都係，明明隻手都伸到埋去，都靜係拎得果一條，
講真, 靜係拎一條的難度唔係比拎一堆仲難咩。果陣睇漫畫已經有呢個感覺。

其實一開始睇已經覺得常闇好全能

其實轟要保頭巾 冰住成個頭咪得

所以作者要寫佢怕光平衡返

佢自己本身都怕太低溫/高溫

唔怕光應該秒殺all for one

狂暴化應該贏one for all

可惜俾轟同爆豪克死

本身以為規則唔比, 但又無講

有時真係唔知個啲無睇過漫畫嘅人入到嚟應該點算 呢個明明動畫post嚟

呢度唔準劇透

係有巴打問all for one先

屌

今集埋尾d分鏡好正 飯田個下極限加速型到
動畫既安德瓦覺得幾型
好想快d睇之後綠谷同轟1v1, 真天魔

仲話加速個下好爽

上嗚個角色真係好正
明明用電係動漫黎講應該最型
但又可以keep住on9

又話綠谷天生冇個性
佢既淚水流量根本就係個性既級別
佢老母直頭雙重個性

肚腩出光柱嗰件呢？

keep 住on9

完全唔夠喉
第二季好撚好睇
常暗

可能佢想轟個組都有得出線掛 鳩估

綠谷隊條頭帶有一百萬分，只要拎到個條就代表贏左
而綠谷本身唔係一個做到盡既人（唔似爆豪），佢冇惗住趕盡殺絕，只係想出線
利申鳩up

呢個設定真係好正，邊有用電的角色會電到自己都傻埋

不過有人估佢係內奸

我一直都估葉隱先係鬼，尤其係原來B班都有隱形人。

作者好似話過a班冇反骨仔

B班個個唔係隱形